歐盟：不會與美國聯合對抗中國，將和中國進行大規模合作｜美國：縮減一半德國駐軍。

歐盟各國外交部長和美國國務卿蓬佩奧15日將舉行視訊會議，討論有關中國和假消息議題。歐盟外交政策高級代表博雷利（Josep Borrell）6月14日表示，美中關係的對抗將塑造未來世界秩序，選邊壓力正在增加，但歐盟不會與美國結盟共同對抗中國。

他明確表示，歐盟將會淡化視中國為系統性競爭對手的論調，並呼籲歐盟和中國將進行龐大且積極的合作。

有傳中美本月將於夏威夷舉行會面。歐盟似乎想係中美對抗中漁翁得利。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

痴撚線，唔撚好後悔

歐盟有邊個好打

其實wfc班歐豬
0影響力可言

歐洲人好似有鋪癮，同魔鬼做交易。當年同納粹德國都係咁。

大國對弈 德國想帶領歐盟將個局勢變成美中歐三立
但另一邊自己後花園比中共滲透緊都唔知

一陣俄佬同支那分咗你德國

係貿易上比錢中國，資助中國發展，中國發展可對付美國，歐洲覺得咁樣可以鞏固自己的地位。

靠歐洲，真係乜都死
讀歷史都知佢地多數都搞唔掂極權國家

袁爸又中

歐盟無個揪得

商業合作有咩咁奇
軍事唔合作咪得

但歐洲佬俾錢為害世界喎

兩虎相爭，第三勢力觀望等做決定性因素謀利益
所以歐盟講一套做一套，表明兩邊都有得傾咁

唔使打，歐盟的算盤，就係想唔使打仗實現自己霸業，讓中美鬥，自己漁翁得利。

今日又轉講法

歐盟外交政策高級代表博雷利呼籲歐洲與美國展開會談，以建立一個共同的跨大西洋戰線，對抗日益獨斷的中國。

博雷利與歐盟27國外長及美國國務卿蓬佩奧，舉行視像會議後向記者表示，他建議針對中國及其行動與野心，對歐盟及美國構成的威脅，展開雙邊對話，強調對於歐盟來講，與美國團結一致很重要，以分享雙方關切，並尋找共同立場，以捍衛他們的價值觀及利益。

蓬佩奧會後在社交網站貼文，感謝博雷利，又說美歐關係對於應對中國、俄羅斯及其他無視國際準則的獨裁政權所構成的威脅，是至關重要。

美國政府一直對北京採取強硬態度，而歐盟就尋求在合作、競爭與對抗之間，走出一條道路，雖然美國總統特朗普的「美國優先」立場，令美國與歐洲的關係陷入危機，但歐盟官員認為，雙方在中國問題上，應該有合作的空間。

係咪on9到咁？我地打左成年你地都仲末醒，真係dllm

鬼唔望俄國吞併一d國家，睇佢地仲驚唔驚

歐盟到底想點？

在商言商姐
你估美國有錢可賺唔同支那合作咩小朋友

你的想法同當年英法對待納粹德國一樣：軍事上限制德國，其他野可以合作。

都有可能。係中美對抗的關鍵時刻，放風支持中國，睇下美國可以比咩好處。

同一條友
唔通好似十哥咁，呢2日俾pompeo 捉左痛腳

中共會比你咁做？落得場做雞就要袋底都奶埋

咩叫養虎為患

在商言商?波台狗d思維真係單調
你試下喺支那咁諗睇下你做唔做到生意?
澳洲而家處境有板你睇喇

歐盟歸隊，美國與中國的夏威夷對談取得重要籌碼

博雷利：

歐豬

所以真係唔好怪美國cut當地美軍budget

叫中國駐軍啦咁

法國

見人講人話
轉頭又講另一套
世上大把呢d牆頭草
係估唔到國際層面上做出黎 (對上一個叫喊濕菜)
食相十分難睇

解散北約啦
咁鐘意共匪
要北約把撚
同俄佬支那做盟友啦垃圾

真係自己攞嚟

on99

美俄合作就

歐盟呼籲歐洲與美國建立共同戰線對抗中國；德國則據報有意在歐盟層面，推動對華更強硬路線，冀中國遵守國際協議。

德國外長馬斯(Heiko Maas)稱，歐盟期望中國能確保投資與貿易條件公平，遵守包括香港問題在內的國際協議，並在對抗新型肺炎疫情方面保持透明。

德國下半年將接任歐盟輪任主席國，路透社取得由主席國草擬的政策方向文件指出，所有歐盟機構與成員國的對華政策，必須面向歐盟長遠的共同利益及價值。「價值」一詞在早前的草擬文件中被省略，現時獲包括在內，或意味歐盟會更加強調民主、人權與香港自治等議題。

此外，博雷利與歐盟27國外長及美國國務卿蓬佩奧舉行視像會議後向記者稱，針對中國對歐盟和美國構成的威脅，呼籲歐美展開會談，以建立一個共同的跨大西洋戰線，對抗日益獨斷的中國。

我而家只希望嚟多次歐債危機
令歐元體系自爆，睇佢地仲敢唔敢咁牙擦
當年讀碩士個恩師20年前講過歐元區嘅弊病
而家應驗晒

其實你睇而家非軍事技術都會俾支那偷龍轉鳳變左做軍事用途就知唔對支那科技禁運會好大件事

中國俾錢佢地洗呀ma

我彈出又彈入

歐盟撚習大大

二戰果陣唔係比德軍打到PK咩

Old news?

歐盟外交政策高級代表博雷利呼籲歐洲與美國展開會談，以建立一個共同的跨大西洋戰線，對抗日益獨斷的中國。

英國同成個歐洲都係日落國

1984

其實係班左膠行緊美國條舊路

想用發展感化中國順手賺人民幣

歐盟： xi is our good frd

1984 個三個超級大國

彈出彈入 兩邊著數都想奶囉

好撚on9 點解咁都要奶lol

法國果種浪漫同懶
好難同打仗連上

歐元係世界第二大結算貨幣
中歐合作，計牌面係可以挑戰美國既

真正有能力挑美國機既唔係中國,係歐盟

美國戰略就係揸乾中國外匯儲備
歐盟過水比中國

韋小寶想點？

你都識講二戰啦，歐洲黎講法國空軍數一數二，海軍都唔差，係除美國之外唯一一個國家自研到核動力航母

成日覺得德國肥婆之前俾美國竊聽仲係緊緊於懷

買晒兩邊嘅牆頭草

比人搞到雞毛鴨血仲狗衝去合作

歐盟都係蛇鼠一鍋 各懷鬼胎
靠佢地死得
專注美國就夠
一個頂廿個

歐州都咁撚多鬼

如果實戰經驗呢

原來咁堅

我覺得係班歐豬左膠 R爛腳
睇美國可以offer 到咩利益作為同盟條件

彈出彈入
遲早兩邊和好 夾埋打鳩佢

垃圾歐盟

博弈論

歐洲企美國對家

落啱注就可以順便收美國皮，明哲保身做戰勝國

就算落錯注，賭緊最後美國都會不計前嫌繼續搵返佢地做返盟友

可唔可以講多啲

彈出彈入 兩邊都奶

邊有到咁講你要咁講支那個個貪心怕死有綠卡投降一半添

多謝河童戰狼外交

想做牆頭草lam兩邊，因住屎都冇得食

連歐豬都要玩退黨保平安

其實唔駛咁在意
歐盟經濟差，對美國嘅依賴多過對中國嘅依賴意味住佢最後都要歸美國隊
唔駛佢每次出嚟講嘢就一時嬲一時開心咁

美國成最後大輸家

國民嘅文化又唔等同軍備戰力
法國嘅空軍好勁喎，德國都唔夠佢

想做第三勢力

當日英國脫歐奶共
當日英國後生仔唔想脫歐

今日歐盟最奶共
今日英美歐後生仔最左膠

歷史永遠都係劣幣驅逐良幣

等睇歐盟解體

歐洲唔選美國邊一定含
假設美國不幸被中國打敗，
就算你點企係中國邊都一撚定會食埋你班歐豬，
但如果美國打敗中國，起碼可以同美國一齊分中國餅仔

冇理由咁都諗唔明，左膠太多?

蘇聯

英國脫歐脫得好

11年同英美出兵過伊斯蘭，12年打伊斯蘭

大家自己反省下
有無落力挑動歐美本土人士反共
定係掛住做其他所謂黃但係中共無穿無爛既野

歐盟牆頭草到

擺明想食晒兩家夾棍

歐盟係咪想美國徹出註軍自組軍隊?

美：我哋唔再泵水落NATO
邊境國s：我屌你德法意西
德法意西：我哋一齊起歐盟軍隊

你覺得歐盟仲可以運行落去
神根公約準備變廢紙

俄佬呢個時候搞事 佢地就嚇到賴屎

六國破滅 非兵不利 戰不善 弊在賂秦...

遲早比中國食埋

天下三分

好事
遲下就後悔

我唔係講經濟
淨講NATO 科水力 同埋軍備
你會依賴邊個國家 只係出嚟跳草裙舞
成個歐洲如果打散 我諗唔少大國要老破
德法都唔會好得去邊

Mo la mo la
Hk is condom

時也命也，啟示錄都有預言過大淫婦出現，以前就以為係英女皇／文翠珊，原來係默克爾。

西歐人性格就係咁，只會企係利益立場同扮道德撚。

唔怪得英國要脫歐

其實#1 係咪支那假新聞

遠交近攻

老美撤軍退出北約，解除埋對俄佬嘅制裁。
到時就會有人晚晚瞓唔到著

所以話連登仔無國際視野

歐豬左膠

有能力既國家都係脫歐好。好似希臘呢啲垃圾地方淨係識負債同奶共，真係廢到出汁

歐豬等俾人劏

老實講 而家美國國內關係咁亂 都好多嘢拖住華府

歐洲一如既往地on99 appeasement policy 衰過一次都未知死

越嚟越似gundam 00三大勢力

好似話又轉口風？
好想睇美國全面撤走駐德國美軍

英國佬走埋
得返法國佬似樣少少

越黎越似 啟示錄既內容

係北約踢走德國然後註軍波蘭

全力奶共啦

傻鳩軸心國
中国+歐盟+土耳其+Iran

美國唔洗英國幫都應該一日一次過全部將佢地滅國

應該鼓勵歐洲支那免簽證加速

如果全面撤走德國美軍，咪逼德國更加靠近俄羅斯，咁樣唔係好妥當。

到最後都係同WW2 一樣

推

法國
永遠既戰敗國

老老柒柒,歐洲親中而同美國疏遠
佢唔怕美國同俄羅斯變friend咩.....
美國唔理歐洲一排,同俄佬係亞洲分豬肉,最後歐洲人都係要追住美國條撚嚟含

以前我UG年代做過個Project探討英國應唔應該入Euro Zone
爬文搵到佢呢篇野

佢內容大概係否定入左Eurozone會減低匯兌風險
相反, 會令到匯兌風險增加, 尤其係兌美元
同埋英國央行會失左調節嘅功能 (你睇香港而家情況都係咁, 熱錢流入頂多都只可以keep 7.75, 係呀表面上d人嘅錢有保障但係星斗小民就要面對百物騰貴嘅惡果囉)

btw, 呢個教授講野好風趣
好多時都好中point, 佢而家亦都係支持脫歐嘅
就知佢眼光幾獨到

FYI, 全文:

佢哋唔可能親俄,歷史上同文化上都搞受唔到

德國變德國SAR

垃圾歐盟都係收皮算

又玩番東西德

德國已經係咁
佢d天然氣係靠蛾嘅

然後德國入CIS

所以美帝走咗 佢哋更加受制於俄佬

明居正咪講中, 點講都好一定會同美國一隊
如果美國撤兵, 大陸同俄羅斯分撚左歐洲都似

撤去波蘭都得啦

連航空公司命名, 大學講事實都會俾支共公開咁屌, 你以為同支那淨係得經濟交流

佢地同蛾做生意已經係一大錯事

德國，永遠嘅軸心國

一個台灣既軍力都足夠滅哂佢地

唔通歐盟想做劉備，三國並立？

咁我EURO轉USD

ALL IN USA

二戰無美國, 你地講德文好耐啦

就算00 所謂三大勢力都係歐洲班友最柒

而家根本就係要將EU呢個同UN一樣廢嘅組織打散
英國退出, 已經係一大警告
點知仲死不悔改, 搞到而家局面真係抵撚死

都係永遠既戰敗國

同支共話在商言商你仲天真過天真嬌

支共乜都係政治

完

on9美國已經證明哩套行唔通

次次都係自己打到一鑊泡
之後英俄最大贏家

引咩文一睇就知

再唔係就待價而沽，等睇中美邊面出手高

bad timing
歐盟RIP

咁講..俄佬嘢平 俄羅斯對佢有直接威脅,依家佢立場上親中,真係睇唔明...唔通佢想歐亞合作,拉返起自己經濟咩...睇下大環境同中禺有幾多假數據先啦..

發覺人一向最china-back

Small Potato
根本連支共都冇將你堆歐豬放眼內

German Swiss 會有退學潮嗎？

班歐豬又窮又懶
緊係唔想得罪支那搵佢錢

歐洲狗 white trash
Fuck EU

英國走佬走得快

美國有 flag
人革聯整超兵，用極多物資捉高達（差少少得咗）
歐洲連部主力機都係抄尻人

佢自己搞死德國都算, 一俾中共坐大, 仲要拉埋全世界一齊死.

佢講過咩?

坦白講，人在屋簷下，可以唔低頭嗎？
呢個全球疫情
全球各國經濟七勞八傷重創之下
尤其食慣，嘆慣，使慣嘅國家，至少三四年內
真係可以去全球化嗎，用長時間自己顧自己建齊生產線
跟著捱貴價貨？
各國班商家佬喺全球一體化下，慣晒低成本
佢哋可以翻返轉頭用高成本嗎？
呢一刻，姑勿論你啱唔啱聽，現實係
大陸就係生產力強，成本相對低得嚟成品質素似様
各樣基建成熟，物流快妥，仲要有個超巨大消費市場
喺而家咁嘅環境之下，隨時隻黑手撳掣天鵝第二擊
試問，西方諸國，真係可以唔低頭嗎？
唔低頭，執晒或彊屍化自家企業
唔通雙手奉上自己市場予
大陸已經全面復工生產線嘅大陸企業
俾佢哋食埋個市場嗎？

法國又拎戴高樂打飛機

拎2個潛艇爐放上去 結果係出力唔夠 艦載機又少
比你核動力有撚用

法國唯一可以吹捧係佢三軍工業仲齊整

有平價野係初頭有嘅著數
一到後面, 個成本就開始出黎
就好似d左膠政權盲目買支那貨咁樣

佢地唔會出法國人去打仗

法國
全部軍事開始玩保護色
佢地仲著紅色制服排隊被敵人打靶

戴高樂好似都算係獨裁者喎

歐盟條線唔好打，亦好難打

有27國難統一，而德國肥婆仲未知死，所以唔需要晒太多精神時間喺嗰度

可能覺得可以同中國收美國皮，建立新秩序掛

好似係入藉兵不過咪又係法軍

話唔定歐盟咁先高招
做朋友

你班歐豬撚有資格唔歸美國隊咩
美軍一走，成個歐洲比俄佬同中共分咗都得啦
明明靠美軍先安全到今日但重妄想做第三勢力

正，同當年緩靖政策一鳩樣

難怪日落脫勾，我估下個法國脫

意識形態爭咁遠真係可以合作?
定係諗住領土差太遠冇接攘可以放心?

法國，波蘭

同埋歐盟入面法國已經係最抽得個幾個

On9 所以侵咪話要將產業鏈搬返美國
而且低技術製造業都搬緊去東南亞
仲拎呢啲打飛機

而且強國一孩之下 好多後生寧願做服務行業 都唔同你班廠佬做廉價勞工

我懷疑係華文傳媒問題

歐商/歐盟同十幾年前美商/美民主共和兩黨一樣咁短視。點解唔由別人犯嘅錯裡面學精啲?

2020年啦仲講打杖

正常哽係好似你咁諗，但如果美國一直俾壓力，繼續撤軍，咁國家安全就會緊要過經濟利益。

不只一次提過叫gphone佢地唔洗再搵歐盟求助 集中火力去美國嗰邊
因為睇穿歐盟廢囉

你去問烏克蘭人

全面戰爭啦咩？

歐洲真係天真豬

同埋歐豬又唔妥trump

歐洲佬認為Trump同習都係一路貨色，邊個獨大都唔好，點解唔兩個互制

左膠到畀人撚畀人隊到硬食

咁都係打仗吖
俄佬見你弱咪恰

彈岀彈入

德國同意大利佬永遠站錯邊，完。

求撚其啦浸浸直頭想聯俄抵中
你咪企係中國果邊

美俄合作算啦 大家有好處
吞左垃圾歐盟佢

點解美國撤軍 德國會靠近俄仔？
送自己入虎口？
如果照你咁講可以靠近俄仔 咁美國放兵係度做乜？
然後北約個目的係咩

永遠活在自己舒適圈 覺得世界永世太平
No offence 有起事上黎你呢種人被淘汰得最快

睇黎係八國聯軍打美國
香港無運行了
原本仲諗住襯亂樓價會跌下,...
而家.....

歐洲宜家只要錢
生存都成問題既時候其他可能不理
其他野遲d再算
始終有錢就萬能
唯一方法就係摧毀埋中國既經濟
中國冇錢就冇朋友

咪就係 西歐可以安寧 就係因為有波蘭 烏克蘭幫你做肉盾咋

D廉勞成日覺得自己刻苦耐勞無可取代，以為自己係專業人士

都係東歐果班俾共狗搞過嘅先信得過

西歐果班屎忽鬼

奧巴馬時代係咁諗. 如果你覺得依家美國政府班噟仲係咁諗..... 真係天真過天真嬌.

Hitler

中共一路都係暗地裏以民用為名, 向全世界買科技, 然後轉軍用, 呃9全世界.
例如果隻噴煙航空母艦, 最初係話香港白手套公司買來做賭船.

你搞到我好亂呀！.jpg

袁爸提過自己係商人 做投資要一擊即中 唔好浪費時間去做無謂野
尋晚出嗰段話魏京生喺巴黎見過李卓人 都叫佢唔好再浪費時間搵歐盟傾

六國破滅，非兵不利、戰不善，弊在賂秦

好彩英國走得快
同班弱智一齊死硬

俄佬係都同美帝聯手啦
先拎支共東北再吞你東德

芬蘭

垃圾歐豬

心水清 但德國自己根本carry唔起 被支那無限滲透

仲有邊個話英國脫勾係錯

其實係條命夠平夠賤
點知大把人肯同佢鬥平鬥賤

歐盟想彈起左右大局，有無問過俄佬

無計，讀書少，唔明白社會金字塔最底層係最多人，好易搵到替代品。

喂喂醒下啦 現實係2020年啦
支那仲玩到人口紅利咩？
科技進步左自動生產成本又平左
又唔夠人地東南亞平
大把企業本身設廠都開始走佬
連台仔d廠都走啦
然後美國打貿易戰 嚇撚到d外資唔敢設廠係支那
重整全球生產線
全世界都走撚哂去東南亞 有d就返番去國家本土設廠

然後你講個個巨大消費市場
係支那總理強仔自己講 有六億人口月入唔夠一千
點樣巨大消費市場買鳩毛？

支那全面復工？
咁強仔又做乜講要搞地灘經濟
事實係好多支企無訂單 又內需唔夠
無工開 然後大量人口失業
支那總理叫人擺地灘頂住先
一野返番去幾十年前

歐盟得瑞典🇸🇪伊巴靠得住

其實仲有冇其他？有d dllm國，咩列支登、羅馬尼亞
印象中立陶宛🇱🇹都反中

咁鐘意中共 等中共講埋自古以來歐洲都係中國領土

十四億市場，有錢就十四億市埸，冇錢同印度有乜分別

只講利益, 中國已唔夠越南, 柬埔寨等其他亞洲國家咁平.
而且利益唔係完全只講邊度平, 各國仲要為左振興自己經濟同唔再俾人鍊住醫藥之類的春袋而將重要生產線搬番自己國家來催谷本土就業, 至少會分散去低風險國家.

無論點計, 中共必輸. 差別在於死得幾快幾慢.

講撚左德國信唔過

根本歐盟自己都唔妥美國作為No.1霸權好耐，宜家擺明想養肥中共制衡美國

今日話又幫美wor Ching

歐盟方唐鏡

然後以為自己好醒

最後又係搵美國幫手完場

美國同支那開波
俄羅斯一定做鳩你班歐狗唔中我裸跑去歐洲爬上巴黎鐵塔

Cls

好簡單，大陸公佈失業率去到5.9%.呢個係咩概念？
過去二十年無論經濟幾差，佢得兩年個數過4%去到4.3%。仲要留意，呢個失業率只係計城鎮戶口，農民工果啲農業戶口係假設100%就業得返嚟嘅。所以之前大陸證券公司已經估計實際數據去到20%以上

唔再係霸主姐
點會0影響力
法國一聲成個西非都幫拖（雖然班傻鳩自己都顧唔掂）

所以歐洲留返比俄佬玩,
歐盟好快會解體.

歐盟要切斷同支那關係做到自給自足, 最少要10年時間

到時支那就變左失控野獸, 可能好接近美國軍力/國力

而歐盟先慢慢開始返經濟復甦, 點做到3個勢力互相制衡

一係篇文鳩UP
一係就歐盟根本唔想做第3大勢力, 只不過係繼續到落去就算

歐盟親美得返一個脫歐既路
而之後可能會抵制埋德國

支持

歐盟籲歐洲與美國建立共同跨大西洋戰線對抗中國

同港台差好遠喎

美國有連登仔支持
邊會輸

歐洲可能連非洲都唔夠打

其實又怪唔曬佢地

美國咁樣印銀紙 同嚴重干擾市場

再咁落去 全球幫佢埋單 公平咩？

隔左個俄羅斯歐盟梗係睇住你地兩邊打抽水不過如果美國處於弱勢，唔好話歐盟連俄佬都會幫拖，對俄佬一個近身既專制強權威脅性遠遠高於隔左個海狹既民主強權，對於歐盟意識形態上都唔會俾一個世界性共產強權掘起，形勢上美中相爭，大陸如果處於弱勢，其他國家分豬肉，要歐盟靠邊站你估大陸唔洗俾錢？如果壓下美國，因為意識形態同地沿關係，世界主要國家都會圍攻大陸，所以大陸最好縮返個龜頭入去攪好自己內政 不過成個國家都已經痴撚左缐

垃圾歐trash

點呀又

咪又係美帝先打得贏天人 所以allin USA

轟炸利比亞有冇份?

cola

波蘭

好似有

係因為德國二戰戰敗之後就無再搞軍事
講軍備法國可以屌打德國
法國仲有核彈

退出再解散北約，再入浸打柒你，係你國會頂掛星條旗

成班好食懶飛

一個撐起歐洲戰線，算係咁，個時既法國都好亂，未回到氣又打

中美邊個強勢對歐洲都無好處 一直都想做返世界中心
但同時歐洲而家嘅實力都仲足以影響中美平衡咪
兩邊都派牌睇下邊個比多啲好處佢

歐盟可以契弟到出聲先都可以退出返

捉左咩痛腳？
巿無多d?

仲有北泡，敘利亞，烏干達，布隆迪，坦桑尼亞，巴布亞新幾內亞
呢個聯盟真係不得了，聽到都知道猛料，保守估計超過一半人口冇褲著

歐洲又比納粹統治

直頭係第一個炸

原本個世界根本就係美軍保持緊勢力平衡，令全世界既第一世界國家可以相對穩定(穩定，唔代表公平)

今次歐洲又唔幫手，只係想執雞，幻想中國同美國攬炒就可以上一哥個位，事實上無美國既話，歐洲自己既平衡都保障唔到，講咩一哥呀

俄羅斯真係出手既，可以食左半個歐洲，德國人等學俄文啦

年年去非洲維和
非洲司令部同其他國家特種部隊捉極端穆斯林組織

講軍事實力歐豬可以話係0

美帝走左點頂俄仔 俄仔睇地緣利益都係搵中歐笨柒

口裡幫心裡搵位直入

即係將來又要人地派救兵去解放佢地多一次? 好唔好意思呀
永遠都犯錯&做錯決定，歐洲就係錯太多次先搞到今時今日咁
平時玩還玩，要分清楚大是大非先得架
去到呢D火位都仲係度觀望猶豫，最憎呢D側側搏既投機份子

都叫有部Enact 既不過好似冇咩戰績

美國同五眼加印度越南結盟好過
飛咗歐盟算啦

再脫多個，EU即時收皮

係

你唔如查下字典先兒登仔

真係風水輪流轉
但佢地俾人夾係中間，冇野可以做到

前蘇聯既都係反共

其實有，法國外籍兵團係戰時會拆散哂去唔同部隊到，好少會單獨行動。

例如外籍兵團第二傘兵團，係阿富汗戰爭入面，拼入Task force La Fayette。

或者係2013 Mali戰爭，Operation Serval，第一外籍騎兵團，被調去法國第六輕裝甲旅，受法國陸軍嘅部隊指揮。

其實絕大部份嘅戰爭，本土法國人嘅部隊係多過外籍兵團。

你讀多兩本書先啦on9
係咪要殺撚晒本地人，成條街都插晒俄羅斯國旗先叫入侵?
學你話齋 2020年喇邊個仲會咁on9
講得出"2020年啦仲講打仗" 一定係冇讀過書冇睇新聞既低能仔，我想知由1950到2020地球上有邊一年係冇打過仗? 你生活係comfort zone唔代表全世界人都係

反佢就有份
法包喺非洲根本殖民2.0緊
當地人不知幾反法
一有事班nigga起義都似

支持俄羅斯搞死歐盟 一物治一物

係 支那而家極多假新聞

歷史上法國近代都未試過打贏仗
仲要全部都投降

確認無誤：
1. 粉紅
2. 藍絲
3. 五毛

論點同支共大外宣100% match

你講外籍兵團？外籍兵團只係營/團級兵力
每次法軍出戰都唔會係主力

刻板印象

蜀中無大將 法國作先鋒

奶住共先拖多一排先岀手

一邊BLM搞西方文革，一邊支持集權

咪又係普法、二戰同越戰
一戰邊到投降
而且二戰之後法軍勁多維和行動

第一個炸到利比亞仆街就係佢

連登仔和美國一起攬炒吧
垃圾雙重標準想拿bc食屎啦

而家美國政府就係睇穿中國會偷你技術然後再用低價擊敗你企業，不過好似得五眼先識醒

一轉個頭南亞印度掘起你型歐豬就喊都晒氣力

歡迎 德、意、法 省 加入共匪集團

歐豬

何德何能三國鼎立？

本身內部都打餐懵

英國一早醒水 識搵返同鄉美國

中美俄就三國志

歐豬訓撚醒未 與虎謀皮

成個歐盟都冇撚用，英國走得好

睇吓係邊個上台啦，如果侵侵成功連任嘅話肯定會報復

有時會覺得
若果終有一日射大規模殺傷力武器黎攬炒全世界嘅唔一定係支那、北韓或美國
應該會係呢班太有自信又離地嘅歐豬

歐洲佬咁多年都仲係習慣咗綏靖政策

講緊全面戰爭呀on9

法係歐盟最打得，意西希波瑞還可以，而德國可以直接收皮

AEU ／ 人革連 ／ Union
三大勢力

歐羅巴人民民主共和國？

地球兩大威脅支共，俄羅斯，專心打低支共，俄羅斯不成氣候了 ，反而歐洲開始要驚了，俄羅斯就係佢地門口。

其實東歐反共個d幾抽到，瑞典、波蘭個d

我睇你點define 全面戰爭再砌過你，就算兩次world war 都一定有地方係未經戰火，你口中所謂既"全面戰爭" technical not even exist

廢撚事浪費時間同你呢小學雞泥漿摔角
你跟本就唔識

成日見倒你地宣傳你個channel 老實講 你個channeld資訊係好ok
但係咁樣真係好難生存

其實真係唔好FF 歐洲會對付中國啦
地緣政治上 中國對歐豬唔係第一敵人
而且歐洲佬不嬲唔鐘意美國佬
對佢地黎講中國係用黎對抗中國既重要『棋子』
而中國一定會狂比著數歐洲去破包圍

歐盟法國軍力應該係最強，歐盟好似想對抗美國咁，將來唔知會唔會打仗

希望喇

當年美國出盡全力幫你打納粹 抗蘇聯
依家叫你賺少幾個臭錢歸返隊都唔撚肯 成班自私西黎

德國今時今日仲要支那開放市場，美國做完就想free ride 做埋

叫你幫手撐就say no，g7會都唔開，德國佬食屎啦

屌, 咁即係想點呀?

屌你老母歐盟，睇唔到鬼國本質係點嘅咩，繼續坐大鬼國全世界冇運行

除左不死男出黎搞下笑 仲有咩用

之前德國唔係話自己整eu軍咩 依家美軍走又屌

法國同意大利唔第一時間投降就偷笑啦

美國對支那戰略已經完全改變咗

睇你點搬龍門定點define

拿破崙咪威過
不過法國當年打中法戰爭都係屈到海軍

老實講影響唔到佢地

啲左膠係咪黐Q咗！同武肺初期被人帶向玩到陀陀擰一樣！

其實美國手頭上係咪有極具份量既情報煮死共產黨。
無論之前英國定依家歐盟扭扭擰擰左咁耐，都係突然180度轉彎，單憑利益輸送就唔會搞咁耐。

英國早兩個月先話容許華為build 5g，依家就唔止唔俾join 5g，仲要搞個sunset plan將華為係英國既電信業連根拔起。

德國又想係大戰到企係歷史錯誤一邊？

歐豬真係傻閪

歐盟咪又係一班廢柴撈埋一齊扮大隻

答唔到人又要攞未彩